一人一個公屋奇景

得罪講句 關你鳩事咩

福來村?

好嘔心

唔係

荔景？

好撚癡線 出面仲要係公園有人行 佢真係唔撚驚比人拎走啲鞋咩

都唔係呀

和樂邨?

任攞咖喎

落雨點算

唔知 我去親戚屋企見到

nono

好想知佢有無比人偷

邊個會拎，送比我都唔要

我覺得啲公屋廢老真係會

牛頭角？

咁係邊撚到呀

估下先啦

On9 有咩問題
洗舊鞋咋喎.... 放出黎哂乾

彩虹邨

都幾多鞋下。。。。